[![Python Package](https://github.com/yegorys/balykov_tz3/actions/workflows/python-tester-of-tests.yml/badge.svg)](https://github.com/yegorys/balykov_tz3/actions/workflows/python-tester-of-tests.yml)
# balykov_tz3
репозиторий GitHub с готовым ТЗ3 Балыкова Егора ББИ2003 
# описание
в репозитории представлены файлы моей работы:

**main.py** - все функции

**reshenie.py** - вывод результатов работы main

**test_minmax.py** - тестирование работоспособности функций

**data.txt** - файл с тестом

**CI** система подключена при помощи GitHub Actions
